你唔開心時會做啲咩？

拋磚引玉

我會做運動、飲奶茶或咖啡、諗一啲自己期待嘅嘢。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

巴打你好快

打j

我都唔知 好似做咩都冇用 唔會令我開心翻

煩緊咩呀？

飲酒 之後連打2炮飛機

唉 依家好明顯831死咗人再加新屋嶺輪姦
人際關係又係 一個朋友都冇 冇人可以呻

我都好希望搵到真相

落街打龜

煲

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

打丁

畫畫po上ig
再瘋狂like畫師啲畫

咁多人都係打丁

唔開心就算做咩都係會唔開心

食安眠藥訓教

剪頭髮

我諗總有啲嘢可以令你開心啲嘅

聽歌瞓教

唱歌

你咩事呀？

JJ for sure

開心又打 唔開心又打
起身打
刷牙打
食飯打
返工打
收工打
沖涼打
瞓覺打
夢中打

打人

做運動

飲酒食煙打j瞓覺

打枕頭會唔會好啲

唔夠好玩

搵男朋友 攬住佢

打拳

喊

彈結他唱歌

FF願望成真之後有幾開心

me too

大嗌

我聽你呻

行下海旁

海濱

可以放空下自己

觀塘、將軍澳海濱都係好選擇

難過會喊，喊完舒服
憤怒就淸潔屋企

食煙

青衣都唔錯㗎

Ching我明 圍爐取暖

練鼓

青衣真係冇行過

跳樓

有咩唔開心咪講出嚟，傾下囉

自己出街影相

但其實都唔開心

狂打機
打到累就瞓教
瞓醒再打

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

聽sad歌 買野

其實係唔係bot 嚟㗎

不開心就不開心 也別勉強的慰問

依排日日落屋企附近坐

攬住自己喊緊 我好撚想有人可以攬住我摸下我個頭 靜靜地陪我喊啊屌 好大壓力好辛苦 呢個社會令到我好心寒好驚 呢個屋企更加恐怖啊 啊啊啊啊啊啊吧啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 我好辛苦

青衣碼頭再行入啲個邊好靜好啱行

我有時都會

喊
呢排喊到個人就嚟痴線

唔係會越喊越唔開心咩？

係 但都冇計
忍唔住喊

去旅行

屌警嫂
中出狗女
SM女警

smoke weed

飲酒，睇書

sad歌例如？

追風箏的孩子
仍然
失落沙洲
後來的我們

Same

坐係露台聽住歌吹風飲酒 等自已沉澱下
利申宜家做緊

飲酒